突發奇想 如果連登仔變曬老人家 啲post會點？

（post 1)今日用左兩蚊搭去中環 點知有兩個後生仔唔讓座 差啲中風

屌你老母臭閪班死仔唔撚讓坐

(突發)有on9仔唔見咗鵬假牙

RubbishPTGrandma

尋找金鳩的故事非曬命有圖

資料：
香港 鴨寮街購買
應該係純金鳩猴
初步估計係業餘煉金術士既手作
可以係貴野 你地睇到都可能唔明

（求救）落樓下捉棋比啲人圍住空氣唔流通，差啲暈低

「60後入一入黎」覺唔覺連登好多廢老po

咁都冇人討論